全靠當初戀過錯的人 借過你體溫練習擁吻

係全靠當天喜歡過錯的人